慕容公子原來咁出名？

標題都用佢名

唔係屎家軍條片真係唔識佢
仲講到香港之光

香港LOL界好難唔識慕容

你見識少啫
我十歲已經識佢

十歲個時我應該玩緊魔力寶貝

北喬峰，南慕容，無聽過？

以彼之道、還施彼身

北巨龍

都幾勵志，佢出嚟嘅時候好多都係笑佢，跟住而家都變 老屎忽 ，有啲 成就

慕容冰鳥打柒台狗，早玩LOL嘅都知

慕容係鑽石場好撚雷，幾年前仲有玩果陣比佢雷到哭能咗

宜家轉做youtuber咪幾好囉，唔好雷人啦